

- khoi tao repository folder muon day len gitlab: git init
- Thiet lap duong dan trong terminal: git remote add origin https://gitlab.com/Tan_Tran_Van/captone_bs.git
- kiem tra remote git link toi: git remote show origin

-upload code len remote : 3 buoc 
 b1 chon toan bo file:   git add -A
 b2 xac nhan:   git commit -m "create homepage.html"
 b3 day len remote: 
    + Lan dau:  git push -u origin master
    + lan tao nhanh con va upload len nhanh con: git push -u origin feature/loginPage
    + lan 2 tro di: git push
-nhap username vs password gitlab


-Tao nhanh con trong repository: git checkout -b feature/loginPage
-Xem cac nhanh dang co trong repo: git branch
-Quay lai 3 buoc upload len remote.

- chuyen nhanh con ve nhanh chinh: git checkout master
- merge code vao master: git merge feature/loginPage
-Quay lai 3 buoc upload len remote.

- Cach thanh vien tai code du an tu git lab ve may:
    + copy link gitlab du an
    + (may Mac) chon folder chua, chuot phai chon New terminal tab at folder, go lenh: git clone ....linkcopy...
    + mo VCS chay terminal: git pull
